世上咁多窮孤兒 點解有錢人唔領養 咁自私？

世上咁多窮孤兒 點解有錢人唔領養而要生？咁自私？上IG見到d有錢人仔女，10幾歲（有d分分鐘10歲以下） 成身名牌， 下下搭頭等。 其實生佢一個出黎 用既錢 可以餵飽好多孤兒 窮兒童。 血統真係咁重要咩？ d窮兒童其實好慘。 你生一個出黎享受 等於好多個人受苦

同你有親呀？

比佢地早離去解脫好過，窮人條命根本受苦。

問蕭別離

有咩分別？去孤兒院執一個返黎 同 自己生。 其實心理作用

閪就你屌，仔就我養

你真著數

如果係咁
反而可能越多越多窮人生仔
因為佢地生仔養唔起冇後果

唔好理係邊個屌。 你唔係為個親媽爸養。 佢地做得孤兒 即係同親媽爸已無任何關係。

話明係孤兒。。

如果領養非孤兒 咁就煩。 因唔知佢地親老豆老母會點。

佢哋做得孤兒

講到好似係佢哋選擇自己成為孤兒咁

會世界大亂

同一時間呢班孤兒亦同你口中既“有錢人”無關係
咁班有錢人有咩責任要領養孤兒呀

自私的基因

事實上，有錢而又雙方都冇能力生，但同時間又想有仔嘅時侯，個啲人咪會去領養

咁窮人生完遺棄自己嘅骨肉咪仲自私

有錢人本身冇呢個責任要養孤兒架喎

俾人中出即飛然後搵有錢佬埋單

建議樓主養返十個八個，最多咪食少幾餐

我唔係有錢人。 我講既有錢人係有起碼5000萬港元

你有得係度上連登做咩唔諗下孤兒既感受？
佢覺得你有錢駛已經好幸福喇喎

孤兒都應該要幫左黑人先,

屌

關咩事？孤兒點幫

基因差冇人要

有d mk孤兒好靚女

有錢人唔中意領養同你唔中意open source一樣

基因問題
相似程度
勾起共嗚
情緒滿足

哦，唔幫黑人你死得啦

已經好多外國人領養緊亞洲孤兒

點解唔負唔屬於自己嘅責任係自私？有錢人點解一定要幫窮人？

尊龍都係孤兒黎
佢既基因屌打連登仔

其實外國大把有錢人領養孤兒
聽講領養孤兒手續好繁複
類似香港想領養貓咁
好多人想領養都領養唔到
唔係你諗到咁簡單

我都有朋友生之前考慮過領養
但最後都因為太貴手續太難放棄左

比MK中出 重要生
已經證明智力障礙

香港大約有3千個孤兒,近幾年每年大約有50人左右會被領養. 做得寄養或收養家庭嘅最少都係中產以上, 窮極有個譜. 所以其實係香港最富有嘅7%人先致會收養兒童.
其實反而窮人先成日個口掛住血統同基因.

You are not the father!

湯渣有興趣

共產主義

你講到自己咁偉大
你又唔領養幾個返屋企？
就算唔領養，你都應該將每日食完飯嘅多餘錢分晒比街邊啲乞兒買飯食。點解你又唔做要咁自私將啲錢儲起？

請善用起底功能

拉

點解要幫人養

你養狗 會買有品種定領養

關你撚事咩 慷他人之慨就叻

你唔屌啲垃圾亂生係度屌有錢人 on9柒少陣啦

無錢唔應該生仔呢d 咁簡單的道理，樓主都唔明。唔該返來現實世界。

咩係「自私」你攪清楚未？

我明，但有錢既外國人領養亞洲孤兒依然係唔多

唔好諗個大人啦，個細係無辜嫁，諗下個細幾慘啦

我明 窮撚生仔女 係衰 係自私 ，但唔生都生左。。 而家只好諗被生出黎果個仔，好無辜

咪就係
左膠點解唔起孤兒院
對佢地九牛一毛

你迴避緊問題。
點解唔負唔屬於自己責任係自私？
點解有錢人一定要幫窮人？

努力打拼完幫你養仔，有病

窮人DNA公屋仔唔養返？臭味相投

個個有錢人都走去領養窮孤兒，咪搞到愈來愈多窮人中出唔戴套

鬼佬成日做
通常都係d虔誠教徒
有經濟基礎 通常中產以上
成日千里迢迢去支那d窮地方領養
邊個比佢地揀中就真係轉運

樓主自私仆街到冇人有

因為個d係失敗者dna

爹哋

唔會。窮人生仔女 唔要既話， 個仔女就永遠唔再係佢地。 佢地唔會因為個有錢養父養母拎到一分一毫。

就係因為啲仔女唔會再係佢哋，所以只會越來越多窮人中出唔戴套，因為佢哋根本唔使負責任

On9

留返做低下層勞動力

綜上所述，樓主係孤兒，但因為冇有錢人領養，所以上連登取暖，完。

咁呢樣我唔知啦

戇鳩 循環再用呀而家

企係窮細路角度諗。 佢地想？ 佢地咩都無做過就窮

叫有錢人去負窮人嘅責任就大義凜然，口口聲聲話啲細路無辜，又唔夠膽叫窮人唔好遺棄。我知，你係仇富，唔抵得人地有錢，自己就要捱窮。
但事實就係窮人資源匱乏，先會榨到盡；有錢人有資源，所以大方慷慨。窮人唔讀書都係自己孤寒；窮人識少少嘢喇，知道咩係行善喇，就開始抱怨點解人哋唔慷慨對佢，最終都係行返條失敗者嘅路做大種乞衣。

窮人死晒邊個做服務業?

想就要俾？咁我食哂全世界啲女啦。

女唔係必需。但生活係必需

明唔明

又係到發窮惡 共產黨都冇你咁肉酸

鬼叫你大食懶，冇本事搵錢呀！

做得寄養或收養家庭嘅最少都係中產以上, 窮極有個譜. 所以其實係香港最富有嘅7%人先致會收養兒童

有錢人先有能力領養唔代表普遍有錢人比窮人大愛
窮人冇能力領養唔代表普遍窮人重血統

清重新讀過logic好喎

唔係發窮惡。 係想喚起大家同理心。 嘗試諗下自己係窮孤兒。 果種叫天不應叫地不文種無奈

咁似d唐貓撚異工口吻

冇嘢係必需，所有嘢都有代價，而冇乜嘢代價係規定一定要付出嘅。

咁你養左未？

我唔係有錢人

純學術討論嘅話，如果由BB開始養嘅話其實親唔親生應該真係冇分別

就咁睇樓主個概念相似「能力愈強，責任愈大」
句野我諗都比人屌左十幾廿年
咁樣根本就係道德綁架
無人必需要為唔屬於自己既責任負責
願唔願意起額外既責任 係個人既自由、選擇

係，我同意孤兒係好慘，但現實世界可悲地係無可能做到完全既平等，例如歧視同逆向歧視之間好難拎到個平衡，相方睇件事既出發點唔同永遠都搵到位屌。
btw女人真係情緒主導，唔撚用個腦諗野

基本上邊條on9個製造呢啲問題出嚟都要負責任

你依家係將個責任強行轉嫁喎人哋點解要領養？
同啲人屌歐洲唔幫香港一樣，真係同你有親咩冇利益揾鬼做

係 血統真係好重要

否則點解窮人生出來啲仔係蠢啲

你有冇助養兒童？？
每個月都係2百幾
你唔係有錢人都可以助養嫁？
你有冇咁做先
如果你乜都冇付出
有咩資格企係道德山頂上面叫有錢佬領養？
你憑咩野？

唔係呀 有錢人樂於照顧sugar babies

你以為錢就得
養大一個幼兒
要錢
要時間

無啦啦做咩要關心啲窮撚
大個仲要分身家

又係連登講道德
等於同弱智仔講微積分

呢個位講中中心點冇得撈啦
一定比人忽略啦

孤兒有親就唔係孤兒啦

所以自己生唔領養就係自私？

生仔都係自私

樓主pin this

自己生自私啲？
定唔領養自私啲？

認真多數都係劣質基因

樓主當年就係因為冇俾人領養所以搞到要係度做五毛

光源氏計劃就唔同講法